一人一個曖昧時刻既情節

第一次見 佢貼到我好埋咁教我打棒球
我唔識打係到鼓勵我
好校園青春劇feel 真係未拍拖個陣先有呢啲感覺

有無比佢頂親

你之前約心儀女仔出街 鬚都剃埋
呢個男仔有無剃鬍 貼咁埋會唔會吉到你？

扯頭髮 孭住